［行動］我睇左d乜？連登熱門又亂到痴線

日程表

廣告界罷工 記得多多支持

和理非又係時候出動

只限有車既手足 各有各做大家加油

民陣大遊行 我要見到200萬人

做乜都好 最緊要準時

推

又玩塞嘢 不如車死一隻popo 仲實際

又三罷，被罷工無用嫁。 唔好次次都放三罷上黎。

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

推！

要塞你搵車慢駛唔好叫人入去送頭

唔好放棄！
再講Set死線係有必要

唔好意思我唔係活動搞手
我都係想提下大家 最近有咩活動

！！

推日程, 多d 人知呀

手足...唔好意思想借個位一用!!! 因為我唔想太張揚...如果有夢遊習慣嘅；又唔想成日整親...麻煩你哋一定睇晒佢；呢個係我搵咗好多防止夢遊仆街方法最易嘅一個!!! 純粹係看圖識字...有緣就會睇到；無緣嘅我幫你唔到!!!

Push

要分享比身邊既人知

再推

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

push

支持行動po

推推推推

堆

Send d文宣比身邊既人
互相提下啦
約埋一齊去

一齊出力推日程

重有12月8死線 12 月9 升級！

等多d人知有咩做

岩 搵唔到文宣圖

唔好亂加訴求 其實你有雙普選 佢哋自然會被清算

幫你置頂

我要全世界都知128 2359 係死線 !

中國外交部開左twitter 幫手入黎report

同意 加左又亂 都係主線五大先

thanks!

好

我覺得冇必要 你繼續twitter已經夠

Up

你點解覺得加一個訴求咁重要 唔加會輸 我實在唔明白

出黎呀 繼續出黎唔好停

101

喂

行

動

推行動po

puah

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

Go

Gogo行

希望到聽日都睇到行動post係熱門

人

Z

請集中推行動post
其他post想討論 請善用不推文回覆

呢

pish

重要

人阿

Tui

集中火力行動 話比同路人知有咩做

tui

推下先

希望大家可以多多支持廣告界
發起一連5日既罷工唔容易

行動！！！

大家得閒都可以睇吓曱甴

熱門有咩用其實

光

復

會行動既就自然去時事台搵啦

我既諗法係
上熱門都係想團結大家
等多啲人睇到有咩做
唔好咁散

香

港

時

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

推正經野

革

代

大家係時候重建大肆文宣宣傳128喇

命

雖然我p牌但都要推

光復香港

時代革命

唔同意三罷

咁提議更好的

推呢個

澄清，唔同意呢一刻未搞好公會或者行業有共識之前三罷
公會要繼續推
繼續推民陣大遊行同埋18區連儂日幾好
跟進返之前嘅”核彈”s

五大訴求，缺一不可

721831

推呀

推實用post

pushh

光復香港 時代革命

又三罷
提議個個係學生黎？

佢哋就係想咁樣逼走啲真user

死線後你有咩做？

連登行動post成日推唔上咁

推行動post

Pish

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

岩

睇到我頭都暈 少左用呢個app

推撚爆佢

希望唔好再長落去 唉

塞野真心唔抵喎

等陣一車車又比人拉（查）

講明先我冇車，絕對冷氣軍師

1推

P

搵到立法會贏L硬formula 識人讀建築、測量、都市規劃、園境嘅入黎:

推行動

S

推正經post

連登五毛又發功 熱門一堆鳩野

推你

推行動po呀

用大泥頭車撞死一堆

同意

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

推啊

老老實實 有些少思想強制

和你塞送頭活動？

12.8有無人可以出多啲文宣
得一張share好悶

聽日都有活動！

push
push
push

推行動post呀

推啊推啊

即Save即Share

推
再哂時間內鬥
不如推文宣

teoi

想問係咪on9 同6月前嘅連登一撚樣

狗官 （V) 小江

去

即推

甴近平

推你老母落街

Puhs

幫推

認同set死線有必要 但係行動升級點解只限於罷工
講咗好耐罷工成本好大 好多行業工會先啱啱起步 未成形 好難號召到好多人
升級可以係工業區和你lunch 18區裝修 迫商場閂門 都可以影響經濟
我視大罷工為雙面刃 需做好最大準備 盡量減少對我方傷害 先好實行

點證明你玩野定真入東涌

頂 新功能仲未慣 手快快
推

人手置頂

721 831 101 1111

甴近平
推

呢啲post先啱架嘛

我覺得唔洗升級住 ......
等班區議員 ......
點爆財務危機... 前幾年 黑箱作業 ...
再升級 .....現在 平常心撚撚狗 ...... 出入平安
日日如是 ...... 就好夠 ......

(講真 ...... 還可升級升到什麼程度？)
(西藏死因...... 共產黨扮暴徒 搞亂社區 ...
居民最後 要請解放軍 入場平亂的.......
急速升級的亂 ..... 文宣組 ..... 會頂唔順....
到最後都係要 (發酵) 讓子彈飛一會.....
資訊轉到地球另一邊 要兩秒.....
但智者要等兩日 才會出面討論......)
就像太極拳 ..... 慢才見威力 .....

直接快閃 入藍店 ....
拿幾件大家私 塞路 .....
放火(5分鐘內散水)
一次滿足幾個要求 .....

準時見

準時丫！
我都要訓免自己！
大家都要準時丫！

行動post

推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

推推

行動post
5毛：無用架 送頭架 不了不了

近乎衝出尼
Sir, 係咪衝警杯啊

PUSH

up

支持廣告界

P牌仔留言

準時真係好重要

巴打 到時睇你落場發揮

今日都有活動

日程表更新左

日程表更新左
留意番1212 地點遮打改為愛丁堡
其他活動記得入Tg grp

最新日程表

推 死線

少有之行動PO

全家總動員 週日去維園

真係好難...
莫講話和理非們怕唔怕...
而家坐車出來都有難度...
單靠巴士根本接唔到200萬人去同一個地方...
唔好講200萬...100萬都好勉強...
佢哋唔係返工會去唔同地方~佢哋都係去維園

推爆佢

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

我明 大家準力
唔好放棄

721 831

128

推
行動post+日程表

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你若放棄 誰佑我城

五大訴求 缺一不可

我要所有行動post岀翻黎

我覺得咁樣企好好
中間樓俾前線走 兩條人鏈已經足夠
再側邊就係4-5個哨（有望遠鏡） 向前線提供情報

真 之前去機場和你塞架車俾人勾左
屌佢老母改返原裝再查再罰錢無左幾千

推推
企位

今日個熱門仲恐怖

［行動+企位］我要個個都知個個都識

新post 大家支持下 幫手推下

好雜不甩，亂到咩咩聲

我想成個熱門都係行動Post